當選之後議員唔該要做下面嘅嘢，否則你食緊人血饅頭

其實區選戰線貢獻有限，但係當選議員都可以有貢獻
下面呢條片頭十分鐘，已經清楚講明當選區議員之後應該要做啲乜
shorturl.at/mvAMQ

簡單嚟講就係
必須要做:
1. 利用職務探訪嘅權利，探訪在囚/被捕人士
2. 了解自己選區有冇義士被捕，有嘅就要開file跟進
3. 否決所有監控成分嘅項目，例如監控燈柱同埋大白象工程(區議會通過咗先可以經立法會申請撥款)
4. 政治議案表態嗰陣唔好唔見咗個人冇投票

得嘅話，呢啲嘢都要做
1. 利用區議會嘅補貼，請番因民主運動被捕同埋入獄人士
2. 運用你嘅人工捐款，買物資又好星火又好612又好，幫到幾多得幾多
3. 發掘區内黃店，幫手宣傳，拓展黃色經濟圈

禮拜日就選舉，希望睇到呢個post嘅巴絲督促下自己嗰區嘅民主派候選人，承諾做呢啲嘢，同埋spread出去。我知呢度有好多社區主任mon post，請你哋記住你哋最有貢獻嘅助選員，係嗰啲前線抗爭，被捕甚至犧牲咗嘅義士。個議席係屬於所有爭取自由民主嘅人，唔好攞咗個光環就唔幫佢哋手。

佢地好多機會接觸街坊，可以多推廣民主理念
立法會選舉時係好有用既椿腳

Big brother is watching them

另外，希望大家星期日有票就投
因為保證唔到政府唔會夾硬將一啲未投票嘅人喺本簿上面畫線，代你投票，令到一票本身係民主票變成建制票。
所以防止種票嘅方法係一開站入去投。

至於投民主派定廢票(唔好白票)，呢個係社區主任嘅工作，你地亦都應該自己諗清楚

其實至少可以有個渠道抵消抗爭造成嘅民憤，呢樣係幫抗爭者
選舉上面除咗樁腳，亦都可以幫區內嘅黃店登記做功能界別選民，減少建制派嘅功能議席

不過我自己覺得今次應該係香港最後一次嘅選舉
睇下會發生咩事啦

另外深水埗人可以入黎 我按25個選區寫左個選舉資料庫

歡迎政府攬炒DQ候選人同腰斬選舉，
反對任何人破壞票站干預投票

記得7:30排隊投票

其實放係政事台係咪冇人睇

真係唔該班議員做返啲實事，冇實事最後只會被人民唾棄

香港人不嬲當販民係寶
年年都含撚投
佢地理鳩你

推多十下就繼續寫文針對種票

所以咪要監察
老實講 投票前去街站問下人地會唔會做就得
夠200個年輕選民問，佢哋一定要回應
呢度講都影響600票啦

留定名

都係一句 票一定要投防止被投票
於投民主派定廢票(唔好白票)，呢個係社區主任嘅工作

我建議最好問清楚，要佢哋承諾先投

推多九下就繼續寫post防止種票

推多八下就繼續寫post防止種票

推多七下就繼續寫post防止種票
另外提返今日係發生721之後第四個月

推多六下就繼續寫post防止種票

如果如果屋企有人，因為近日交通擠塞或者堵路或者所謂暴選擇投共 ，
問下佢哋如果6月9號100萬人和平上街，林鄭妥協，今日香港會唔會搞成咁?

推多五下就繼續寫post防止種票
五大訴求 缺一不可

推多四下就繼續寫post防止種票
另外警告某啲候選人
唔好用血債票償作為口號

推多三下就繼續寫post防止種票

推多兩下就繼續寫post防止種票

推多一下就繼續寫post防止種票

覺得有用就幫手推啦

呢次有出力咪有回報lo, 識唔識？

咁義士出埋命
泛民當選係咪應該每個月拿番一萬幾千出黎幫義士？
係唔係？

最好當然請佢地返工，大把人才。預備下次選舉。

最好夾下你個議員去請佢地
泛民係唔踢唔郁架

岩，永遠夾住呢班人，要有善意懷疑

為什麼不一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》

因為有啲人淨係講，但係一啲實質嘅事都冇做。
基本上而家嘅民主派全部都會支持五大訴求， 但係我覺得佢嘅跟進工作即係做實事，更加緊要。

推廣出去